求救。diy洗完天花同換火嘴岀左好多問題。求助

一。著車撻車匙要撻幾次先著
二。車頭好震，一上三千車即跌番落一千
三，引擎燈著左
有無師兄知咩事？

Toyota mark x 2.5

你支火咀岩唔岩?

右下engine著佐燈

汽缸失火。
插obd睇邊條再搞搞

火咀唔啱？

check 下火嘴啱唔啱用

啱就甩咗舊電過五分鐘再駁返，然後著車試吓，可能係你洗完天風個入風量唔同咗，電腦點火時間唔啱

最壞情況就係你洗嘅時候整壞咗 airflow sensor，咁就恭喜你，無得搞

你換左咩火咀，用咩洗天風又唔講？點洗，點換？講兩句又無詳細，你估呢度個個都係再世華佗？連詳細經過都唔識講，你都係拖番廠啦。

天風唔需要洗，但係個個屎忽痕走去洗，裡面支針好容易一啪就斷，咁就真係恭喜曬你

似係火咀冇上實，漏氣

Agger 果少少漬根本唔會影響到啲乜

我比車房洗過
架車行行下死火，check完話天風太污糟